【admin請入】【下次更新建議】自動顯示新聞來源bias? 將bias計算入algorithm內？

最近一次更新
admin增加咗以圖搜尋功能方便fact check
我建議做多一步

技術上有無可能做到自動detect篇新聞來源
又或者（假如出po嘅人有畀link）至少可以自動顯示個source本身有乜bias
外國媒體參考呢個網址

香港媒體的話
數值參考呢個

如果該新聞來源未受民意調查涵蓋的話
就用所屬類別（e.g.「電子媒體」）嘅整體平均分計算

如果做到的話
下一步可唔可以試下
將新聞來源嘅bias計入去algorithm度
費事啲fake news上熱門

至低限度鼓勵啲人（響時事台度）畀source先
例如如果你轉載新聞有畀source（而且係less biased嘅source），會比較快上熱門之類